藍田連儂牆要人！

藍田嘅手足們幫幫手整翻好個連儂牆又俾獅子狗撕曬啦
光復香港
時代革命
P.s.原諒我P牌仔少開po 有錯嘅請大家多多包容

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

文宣重點：
1. 真雙普選是阻止送中條例事件再出現的唯一辦法
2. 藍絲暴力及警暴，解釋私了同汽油彈的原因
3. 黨鐵如何出賣港人

自推10下

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

行動TG group:

9/10

10/10

唔該其他連儂牆學下現場開TG GP
組織一下D人約埋一齊落去整，見比人清完再約人落去整
又安全
有人出力
有人出物資

推

巴 / 絲打又要努力了, 重貼時, 記得搵哨兵睇水. 社會太多喪屍. 好春危險

組7人 先好去

我地幾個學生妹唔夠勢唔夠力咁啱放學見到 所以先幫下手 無奈唔夠人 好多藍絲嚇到我地都覺得驚 唯有等聽日翻學再叫多啲人幫手暫時貼住幾張先

有諗過整啲粉上去 一撕就中招 不過唔知點整

唔好笑我地弱智只係想貼住幾張好睇啲 起碼唔會一張都冇 俾藍絲笑